老虎堂珍珠奶茶真系好能好飲

有冇手足經過想飲
打卡一流

未飲過珍珠奶茶5好話自己系中國人

不過連登仔最鍾意盲反

55

有冇手足飲過?

系你老母

臭閪負評

系你老母個老母

系 飲過嘅全部都系中國人

多糖到，你飲埋我果份

系你老母 你老母臭閪

屌你老母個十八代祖宗

見到啲糖漿都覺得甜

飲過覺得沒咩特別 就黑糖溝奶

飲到底有 藥水味. 係咪糖漿問題?